簽定唔簽好。。。

我係借fd ac 用的，想問問大家意見
是咁的
小弟係依家間公司做左差唔多3年野，期間叫左升左一次仔咁，點解叫一次仔，係因為個posts 一樣但就由每年簽一次既term 轉左兩年簽一次加有雙糧出既穩定員工仔（最細粒個posts...) , 其實我想轉個份工，呢個諗頭都有起碼成年，但又諗唔到想轉咩，本身諗住做到完約就走，但根據呢間公司既慣例係唔到最後都唔話你知呀有無得繼續做，我就十月先完約，我預就最快都8月底先叫我續，但岩岩就比老闆叫左入房比份野我。。。叫我簽完copy 份比佢。。。 我返位望完份野，見同依家offer 差唔多， 都係4平8穩，唔算差，但就有種簽唔落手既強烈感。。。。。我係到返左就3年，個人肥左 頹左，開始奴性左。。。。夠竟簽唔簽好？

你想要啲咩先

幾歲啊 20幾歲就出去見識下啦
又又唔係高人工 咁快就想做港豬

痛苦既就係自己都唔知自己想點，剩係知自己唔想點
沒有想做的，只想到不想做的。。。

就25, ching 有無咩好路數介下
就係唔想做港豬所以係到嗌救命

life begins at the end of your comfort zone
我個人經驗黎講，每次轉工都淆，但每一次事後都覺得做得好

不如去做正苦工啦，你連想博嘅決心都無，就算比你出到去，都唔會有咩改變

其實唔知自己想做咩既人最好就做政府工, 愈年輕做就愈好

實不相瞞，小弟依家做既算係半正苦工黎

你有冇咩興趣呀？
定其實你只係想人工高啲？
你有冇咩target先？

無咩特別興趣。。。依家只係想唔好再頹落去

咁你想唔頹呢個target好空泛喎。。。
你有少少野去追你先會冇咁頹

建議你唔好簽 逼自己離開。 簽左就驚你係個comfort zone度唔願走